一句講哂，牙佬定拳佬？

牙佬 拳佬

牙你老母

why not both